啱啱東張西望行山接受訪問條女好似幾正

啊！！！！！！！！

射咗？

沒^

樓上弱智。

我入到黎

圖呢

等今晚重播

把聲好溫柔

又擺隻雞出黎

G

我黎拯救樓主

咪侮辱啦。

唔放bam圖？

咩事

叫咩名 好靚

More 屌你老尾

負左

臭雞

隻雞既相

見唔到有雞

麻油雞

得靚女無雞

一大隻

樓上兩個 我吊你哋屎忽

麻友個屎忽成日比人屌

好能正

老閪，連深田詠美1000分之一嘅粉絲都無

老友 你似輕度
攞個av女優黎比

即係佢仲衰過av女

你弱智？

唔好反麻啦
做雞都有尊嚴㗎點解自力更生要被人追擊

你做咩有p牌

分身囉
你又認得

認得啦 反黎反去都果幾個

人越大越無心機反了

迷得你一個

ching返工？

好多 你哋係少數派

唔係返工就返學

好波！

細細個 個樣已經好q

半工讀？
好能辛苦

好你老母波

非
以上其中一樣 唔想爆太多姐

樓上啲賤種咪騎劫啦

整能個容啦

你本身就題不對台

見你無圖
幫你貼圖

老友 女大十八變

好想屌

處黎

幫你上埋熱門

好撚多雞圖

後躝 閪窿 耳窿 鼻窿 腳趾罅 格勒底 大脾中間 都唔係處啦

on9

呢d就冇圖
咩淘寶內衣大尺度就十幾廿張圖
我真係屌哂你地

笑閪？

麻友雞 正臭閪

好笑？

麻友是雞是公廁

屌 成個po 都係麻友雞

有點球佬同Sxx就係咁

勁能正 咩雞

妓女

都不如

好笑得過收視毒藥想轉型做演員
敗走就扮病收山

無啦老得快
始終無索過男人除

佢淨係俾人屌，梗係冇索過

處你老母咩 建興大撚把人係佢門口排隊

圖？

嗰個係佢老母

你認錯人

麻友一定係雞

圖呢屌嬲

睇住麻友做雞啲相先囉

佢俾人𨳒時閉氣

佢玩開窒息性愛

所以老得咁心大

佢勁天真

快

佢相信嗌幾下口號，食下黃店，twitter下就光復到

仲要幫47 人+12 人 祈禱 就贏到

係老母西咁耐都未有圖

講咁耐都係得幾張雞圖

吊你老木

Pinned

而家買av會見到本人？

你似重度

咪啦

好波

射爆落佢口到

講夠？

未

老友 比次機會

唔比啦 麻友係雞係公廁

=.=出嚟隻揪

叫埋雞？

利群定安榮

不如揼邪骨

你最愛
碧水

你請？

你啦

下次我請 呢次你

咁我等你下次

咁今次呢

等下次
我住元
等下次打能死你條反麻狗

死鄉黑

點睇我都係黃

以為你貼你篤精

唔講唔知，原來渡邊麻友都好黃！！！

？？

綜藝效果

死臭雞

高登？一樣username？

係真唔係

fake

睇你都似青頭
唔係點會反麻

係得啲雞蟲先會沉船迷麻G

老友
回頭是岸

我唔係

我一樣
dm啦